今日入商場行超市，冇啦啦貨架跌左罐雀巢咖啡落黎，頭都穿埋

痴線原來個罐咁撚硬。
都唔知個罐整到咁硬有乜用。
你地話有乜用?

狗飲唔飲得咖啡？

個罐咁硬架
跌中樓豬個頭咪好痛

係囉，希望唔好再有 人 中頭啦

唔着曱甴裝甲，便衣嗰陣應該飲得

推

pish